# Теоретичне питання
1. Наведіть кілька прикладів доречного використання конструкції try...catch.

# Завдання
Дано масив books.
    const books = [
   {
   author: "Люсі Фолі",
   name: "Список запрошених",
   price: 70
   },
   {
   author: "Сюзанна Кларк",
   name: "Джонатан Стрейндж і м-р Норрелл",
   },
   {
   name: "Дизайн. Книга для недизайнерів.",
   price: 70
   },
   {
   author: "Алан Мур",
   name: "Неономікон",
   price: 70
   },
   {
   author: "Террі Пратчетт",
   name: "Рухомі картинки",
   price: 40
   },
   {
   author: "Анґус Гайленд",
   name: "Коти в мистецтві",
   }
   ];

1. Виведіть цей масив на екран у вигляді списку (тег ul – список має бути згенерований за допомогою Javascript).

2. На сторінці повинен знаходитись div з id="root", куди і потрібно буде додати цей список (схоже завдання виконувалось в модулі basic).
3. Перед додаванням об'єкта на сторінку потрібно перевірити його на коректність (в об'єкті повинні міститися всі три властивості - author, name, price). Якщо якоїсь із цих властивостей немає, в консолі має висвітитися помилка із зазначенням - якої властивості немає в об'єкті.
4. Ті елементи масиву, які не є коректними за умовами попереднього пункту, не повинні з'явитися на сторінці.

# Відповіді на теоретичні завдання: 
1. По-перше, конктрукція try...catch дозволяє керувати помилками в коді та обробляти їх. Забезпечує нас від крашу всього скріпту.  Приклади: 
- Читання файлів з системи або взаємодія з мережею
- Парсинг JSON
- Робота з DOM
- Використання сторонніх бібліотек (взагалі сторонні дані)